SEULRENE小隊空降第二！！

厲害了我的熊現

厲害鳥 禾得整形醫生

唔整都屌打你隻閪璉

sm vs yg

老實講
呢張所謂既整容前圖
係果個年紀
其實已經幾靚女
我成日見到d人拎呢張圖黎黑irene
一路霧水
似幫佢宣傳緊多d

靚吾靚吾知 神顏就離佢好遠 香港一街都系呢啲樣
幫手宣傳緊佢間整容醫院

空降西？

我都覺又白又靚 隻眼超靚

成個關寶慧 隻眼超靚 出轉mk大撚把人屌打佢

屌打你隻閪璉先

小分隊都高過twice

2打9都贏

當我地啤粒流咩

又真係幾似關寶慧